黃大仙居民：玩咩電筒啊戇鳩仔

戇鳩仔：（頭dup dup) $@$@&&%#€